點解無哂啲行動po 大家係咪已經想放棄 覺得好攰？

今日的確發生咗好多事
Poly 嘅手足仲有好多人被困
係佐敦同尖沙咀亦有多手足想救人
不幸俾狗咬 又少咗好多勇武 少咗好多手足

今日我哋的確係輸得好慘
不過係咪咁就要絕望呢？
見lihkg 成個熱門都係啲負能量po
我想講仲有班手足係poly 入面等我哋救 佢哋仲未投降 我哋有乜資格放棄
如果我哋係出面都咁想放棄 咁佢哋點算

快啲諗吓聽日嘅行動po 仲好

聽日一定要出 要相信我哋一定贏到 好無？

光復香港 時代革命

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

新時代誕生

哈哈

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！